{
  "questions": [
    {
      "question": "Wie viele Lifts hat das Skigebiet Les 2 Alpes insgesammt?",
      "answers": [
        "13",
        "22",
        "45",
        "31"
      ],
      "correct_answer": "45"
    },
    {
      "question": "Wie hoch ist die Anzahl der Skipisten im Skigebiet La Plabne?",
      "answers": [
        "112",
        "145",
        "94",
        "135"
      ],
      "correct_answer": "135"
    },
    {
      "question": "Auf was für einer höhe liegt der Snowpark Snowpark Val Thornes?",
      "answers": [
        "2.500 m – 2.600 m",
        "2.200 m – 2.300 m ",
        "2.900 m – 3.000 m",
        "1.800 m – 1.900 m"
      ],
      "correct_answer": "2.500 m – 2.600 m"
    },
    {
      "question": "Wie hoch ist der höhste Punkt der Skiregion Les 3 Vallées?",
      "answers": [
        "3.230 m",
        "2.974 m",
        "3.733 m",
        "4.018 m"
      ],
      "correct_answer": "3.230 m"
    },
    {
      "question": "Wie lang ist die rote Piste des Skigebiet Hochzillertal-Hochfügen-Spieljoch?",
      "answers": [
        "74 km",
        "41 km",
        "52 km",
        "29 km"
      ],
      "correct_answer": "52 km"
    },    {
      "question": "Auf welcher höhe liegt der Skiort des Skigebiet Les Menuires - St. Martin?",
      "answers": [
        "1.260 m",
        "1.920 m",
        "1.473 m",
        "1.850 m"
      ],
      "correct_answer": "1.850 m"
    },    {
      "question": "Zu welcher Saison wurden im Skigebiet Tignes-Val d'Isère die 10er-Kabinenbahn „Solaise in Betrieb genommen“?",
      "answers": [
        "2009",
        "2017",
        "2011",
        "2021"
      ],
      "correct_answer": "2017"
    },
    {
      "question": "Which planet is known as the Red Planet?",
      "answers": [
        "Earth",
        "Mars",
        "Jupiter",
        "Venus"
      ],
      "correct_answer": "Mars"
    },
    {
      "question": "Ab wann sind die neuen Sicherheitsregeln im Skigebiet Livigno in kraft getretten?",
      "answers": [
        "2019",
        "2013",
        "2022",
        "2015"
      ],
      "correct_answer": "2022"
    },
    {
      "question": "Wie heißt die Piste mit dem größten höhen unterschied in Europa?",
      "answers": [
        "Aiguille Rouge",
        "de la Forêt",
        "Belvédère",
        "Les Arcs"
      ],
      "correct_answer": "Aiguille Rouge"
    },
    {
      "question": "Which planet is known as the Red Planet?",
      "answers": [
        "Earth",
        "Mars",
        "Jupiter",
        "Venus"
      ],
      "correct_answer": "Mars"
    },
    {
      "question": "Was ist die insgesammt Pisten länge des Skigebiet Valfréjus & La Norma?",
      "answers": [
        "135 km",
        "187 km",
        "99 km",
        "271 km"
      ],
      "correct_answer": "135 km"
    },
    {
      "question": "Wie heißt der höhste Berg Österreichs?",
      "answers": [
        "Großglockner",
        "Zugspitze",
        "Kreuzspitz",
        "Kitzsteinhorns"
      ],
      "correct_answer": "Großglockner"
    },
    {
      "question": "Was ist das maximal Gefälle der Piste Black Mamba des Skigebiet Kitzsteinhorn/Maiskogel-Kaprun?",
      "answers": [
        "63 Prozent",
        "58 Prozent",
        "49 Prozent",
        "67 Prozent"
      ],
      "correct_answer": "63 Prozent"
    },
    {
      "question": "Wie viele Sessellifte hat das Skigebiet Grandvalira?",
      "answers": [
        "15",
        "24",
        "39",
        "28"
      ],
      "correct_answer": "28"
    },
    {
      "question": "Wo für ist das Skiegebiet SuperDévoluy bekannt?",
      "answers": [
        "Familienfreundlichkeit",
        "Funparks",
        "Pistenlänge",
        "Nightlife/Clubszene"
      ],
      "correct_answer": "Familienfreundlichkeit"
    },
    {
      "question": "Was ist das größte Skigebiet Österreichs??",
      "answers": [
        "Anton am Arlberg",
        "Kitzbühel",
        "Zell am See-Kaprun",
        "SkiWelt"
      ],
      "correct_answer": "SkiWelt"
    },
    {
      "question": "Wo findet man das höchstgelegene Skigebiet in Österreich??",
      "answers": [
        "Mayrhofen",
        "Schladming",
        "Hintertuxer Gletscher",
        "Kitzbühel"
      ],
      "correct_answer": "Hintertuxer Gletscher"
    },
    {
      "question": "Welches Skigebiet bietet die steilsten Abfahrten?",
      "answers": [
        "Arlberg",
        "Saalbach-Hinterglemm",
        "Serfaus-Fiss-Ladis",
        "Zell am See-Kaprun"
      ],
      "correct_answer": "Arlberg"
    },
    {
      "question": "Welches Skigebiet ist für seine Tiefschneemöglichkeiten bekannt?",
      "answers": [
        "Kitzbühel",
        "Bad Gastein",
        "Lech-Zürs",
        "Schladming"
      ],
      "correct_answer": "Lech-Zürs"
    }
  ]
}









